【公投】奶共傳媒賤格d定奶共偽人賤格d?

奶共傳媒

奶共偽人

why not both?

都係仆街啫 不用分那麼細

都係屎，不要細分

咁點都有個賤格d，雖然兩邊都係人渣

奶共市民賤d

果班係奶共廢老黎，收錢架班垃圾藍屍

都是奶共的狗

咪一撚樣

點解要爭？

奶共傳媒 21

奶共偽人 0

奶共偽人無票

第四權點同個體比較？

傻既都知啦

但奶共偽人個影響力都好大架，唔係共產黨點會搵班奶共偽人做政協，利用呢班垃圾幫佢個極權政府 塗脂抹粉。

塗脂抹粉一件事

我話知你有十個競廢出嚟表態支持政府修例

都唔會影響到我基於事實真相既判斷

但CCTVB、紙媒個批係多數港豬接收現場消息既第一手資料

記者媒體係現代都市既耳目，事實真相已經被蒙蔽既情況，你仲點判斷是非？

影響力還影響力，賤格還賤格，依家係投邊個賤格d